齊齊做愛協，呵護無甲嘅小狗狗

啱啱睇電視睇到有個節目，
見到有一群狗狗玩煙，但主人無幫佢地帶罩
結果啲煙攻返轉頭咳到牠們hihi
其實啲狗狗做完導盲犬放工係最弱小架
記得要好好呵護每隻人類嘅朋友啊！